正式宣布！！黃大仙人係本土最強既戰鬥區族！！

屌，由朝攻打到晚都仲守到，破L哂紀錄！真心好撚勁！單靠黃大仙神人同大埔神人既拉址，班狗想入沙田救駕都難，沙田先可以到搞營火晚會！而且攻足幾個鐘班狗都冇反應！鄭重宣布：黃大仙係本土最強既戰鬥區族！

細個打爛仔交打大既童黨唔係講笑

昔日童黨已成為叔黨，而班年輕人就繼續不屈既意志！總之好撚勁！